Teveel uit sorteert veel te kunnen schelen of zij hij of nee, of na alle aan te raken het ontbijt, ik gewassen het weer en de reis van mijn gezicht en handen en deed aan de gedenkwaardige oud huis dat het zou zo veel beter voor mij nooit zijn binnengekomen, nooit te hebben gezien.
